# devops-netology

## Домашние задания - Пешева Ирина

### Директория terraform

Содержит файлы, которые будут отоситься к Terraform'у. На данный момент содержит только .gitignore.

Что будет игнорироваться из-за .gitignore:
* все файлы, которые содержатся в скрытой директории .terraform, где бы она ни находилась;
* файлы состояния .tfstate:
    * файлы, заканчивающиеся на .tfstate;
    * файлы, содержащие в себе подстроку .tfstate.
* логи ошибок crash.log и его вариации (все файлы, которые начинаются с crash. и заканчиваются .log);
* все файлы переменных: 
    * файлы с расширением *.tfvars 
    * файлы, заканчивающиеся на .tfvars.json.
* файлы override:
    * override.tf
    * override.tf.json
    * заканчивающиеся на _override.tf
    * заканчивающиеся на _override.tf.json
* конфигурационные файлы:
    * .terraformrc
    * terraform.rc